由細到大成日撞鬼,你問我答

有無屌過女鬼

No 青頭

見過啲咩鬼最難忘

最難忘都係第一次 見多左就無乜野 唔似睇戲咁
第一次係見到有個「人」行出馬路比車撞

是咪真係唔同鬼會有唔同色嘅光

有無啲血肉模糊既

佢地知唔知你見到佢

又開post 上次好似比人騎劫左

聽話佢地好鐘意匿埋係行人路燈柱後面，望黎望去

有冇諗過自己其實只係痴咗線

點知自己唔係精神有問題

最驚見到咩

有冇見過親人/識得嘅人？

其實係唔係周街都係鬼

我屋企人都成日見到
係我見唔到，可能我長期戴玉關係

佢地話大部份鬼都呆呆濟濟，唔知自己做緊乜
同埋多數你見到會以為係正常人，
但到你唔會記得佢地個樣，因為好模糊。
仲話見鬼1啲鬼係最似真實嘅鬼

樓主同唔同意以上幾點